2012年 黃毓民:有共產黨一統治一日基本法係就係一本垃圾

12年已經講共產黨有釋法 最終話事權

睇下毓民行得幾前

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

12年
果陣香港 仲講包容大陸人

2016: "永續基本法"...

er... 你偷渡, 偷入政肛
我派傳單唔等於我支持

陳雲講
佢無份講

而且永續意思係修憲達至永續

邊條垃圾話 永續基本法?

由焚燒基本法到永續基本法

陳雲講
佢無份講 泛民仔又屈

教主好野

有共產黨一日支那人所有野都係垃圾

你班打手彈出彈入，依家又話佢無講，佢選舉時講架你班打手又幫條垃圾含撚。

佢同陳雲組成熱普城咁去選咪即係佢認同永續基本法

關我撚事咩
日鳩日重推賤人黃同陳雲d 垃圾
又收共匪錢上黎做野

班打手彈出彈入，係咁無恥架啦

到有人屌陳雲講 永續，班打手又會彈出黎話陳雲無講係郁民講。

我都廢時講打唔打手，但咁兜真係好肉酸。
利申： 黃毓民係2012年講呢句的確係岩

同佢合作一齊選代表認同佢所有政綱?

美國民主黨都有拜登同桑德斯喇

12年係本土思潮湧現嘅一年

你睇真啲熱普城當年主打咩政綱，係咪永續基本法呀？答我啦，黃毓民有無公開講過佢唔認同永續基本法？其實乞人憎唔係黃毓民本人，係你班打手，係度倒黃毓民米

係
但果陣大多數香港人果陣認為本土係共狗,歧視
要包容大陸人

熱普城係一齊參選 為穩固票源 集中本土派力量

毓民根本無講過永續基本法

而且果陣毓民係講五區公投 全民制憲

佢張傳單係冇永續基本法

嗰陣只係個coalition嚟既啫 完左場選擇之後都反左面 只可以話佢唔識揀人合作

土 共

又中！！

我而家係德國好得閒，好想睇你點繼續兜

香港復興會、熱血公民及普羅政治學苑參與今年9月舉行的立法會地區直選，以「五區公投，全民制憲」為共同綱領。整個制憲運動目的希望轉守為攻，主動出擊修改基本法，將有問題的惡法刪除。制憲運動收集民間對現行基本法的意見後，將推動修改憲法；五位議員屆時將發動五區辭職補選，以民間制定的憲法為議題發動變相公投，重寫香港憲法，令基本法達至永續，成為真正保障港人利益的憲法。

要修憲先至再永續
何況 碌撚都冇撐過永續
販民打手揸住5隻字就人格謀殺

毓民邊到講永續

點修

公投

黃毓民個全民制憲個基礎在於永續基本法，你連佢講咩你都理解唔到 假如佢當初唔支持永續基本法點解又會係政綱度寫五區辭職再重寫香港憲法（即香港憲法），令基本法達至永續？

下面呢幅圖已經講到全民制憲同永續基本法有乜關係

泛民同佢班支持者真係白痴黎
毓民走得前過泛民咁多都比人屈鬼

(有片)2016黃毓民：全民制憲就係貨真價實既港獨

拿其實我自己補充多句，2012年黃毓民講既野係岩，但我無諗過你會幫佢兜到咁肉酸。

我印象中都記得毓民冇係自己既宣傳提「永續基本法」，但事實上呢個係佢地選舉綱領，冇得話冇講過就撇清關係。

果陣其實仲有句共同綱領係毓民一直講緊既「全民制憲，重新立約」，擺埋一齊係make sense好多，不過從來冇人提。

全民制憲係佢早幾年前已經講

果陣無永續基本法

而且你唔洗再拎熱狗文宣 佢支持全民制憲 陳雲支持永續 一齊出去選

唔代表毓民支持永續 而且佢從來冇親口講過

收皮就有得你收, 修憲
陳雲應該慶幸自己選唔到, 唔係就佢變做dead body日日畀人抽

我quote返上面巴打畀既片
(有片)2016黃毓民：全民制憲就係貨真價實既港獨

2016年9月22號毓民踩場：
「陳雲話全民制憲永續基本法係貨真價實既港獨係講得冇錯嫁喎」
「台獨都有a型台獨b型台獨啦！」
「我地用一個相對於港獨保守d既主張咁解姐嘛，其實都係等於港獨！」
「要搞獨立係咪都要制憲啊！」

22:45開始

佢主權移交前已經咁講啦

岩岩畀左佢睇佢話係熱狗文宣，拒絕接納

唔好再bin佢啦，視佢為反共嘅先行者就ok
好多人係因為佢而政治啟蒙
2016年柒咁大鑊，同埋都回晒塘，而家都2020啦
當佢廢老9up聽下就算

問題係佢D FANS 係咁幫佢兜仲要兜到好肉酸…

佢無講支持永續
佢都淨係講修憲
只係引用陳雲立場

嗰啲受咗洗嘅教徒嚟
邊有咁易離到教
好快會比時間淘汰
就如80後90後會尊敬wym係啟蒙
00後只會喺連登跟住笑鳩佢

要屈咪繼續屈

而且我退一萬步就算毓民支持永續 同佢講基本法係垃圾無衝突

嘩屌，你兜到咁撚柒邊夠你玩
22:14開始 黃毓民講: 由香港人通過一個選舉畀你去授權畀你去制憲 然後先畀你去永續基本法
之後黃毓民開始幫陳雲反駁反對永續基本法既論點（即中共唔受信用），再話陳雲既永續基本法係港獨方式之一，睇黎你仲未好清楚你教主講緊D乜

陳雲既永續基本法都係憑藉修改基本法(eg. 五十年不變同基本法158條既人大釋法條文)，你訓醒未。 佢個永續基本法同佢全民制憲根本就係雙輔雙成，你自己連你偶像講D咩你都唔清楚你倒緊人米

真

比多條片你

我97年出世，對黃毓民講D野起碼唔會好似「大叔米」呢個上哂腦既教徒咁照單全收，明知佢以前既立場係有衝突都處處幫佢維護

每次毓民咩時代講完啲野 當代既人都繼續屌佢

佢拉布全世界屌佢 最早期高登都屌佢

好似連登而家支持功能組別咁 其實係走番以前舊路

過幾年就知

你覺得佢活係過去 但我認為佢思想活係未來

利申返，16年點票見佢輸咗，我嗰下係覺得sad
覺得係一個時代嘅終結
佢都係我半個啟蒙（另外半個係玩爛之前嘅高登時時台）
我連佢啲書都有睇過，有啲真心係寫得好好，字字鏗鏘

我評論緊嘅係嗰班日日貼佢啲片上嚟屌嘅人
真係咁憎佢，就唔應該比exposure佢啦

跟上面張圖咁講佢地永續既基本法都唔係依家呢本基本法咁有咩問題

我中三讀現代史都知共產黨最邪惡

兩年前連登叫人永續基本法

但你都要接受，佢有啲言論係自打嘴巴嘅
雖則當年，成個立法會得佢一個支持本土派青年，係感動嘅
但必須承認今日嘅佢已經回晒塘

根本係人治問既題

本書係乜法, 基本法又好, 老母法, 777法又好
到一要做釋法就重新演繹既時侯

因人而異, 鍾意果日想點就點....
根本個大方向問題人治, 就乜法都係一紙文件
而且隨時代改變
一換人又新境像

都未計干預三權分立呢個問題啦

EG
行政長官地位超然...???

正確態度
「是其是，非其非」呀嘛

其實我信佢係唔支持永續,但問題係佢最初都無表示反對
熱普城係選舉聯盟,你話政綱可以有唔同但大致既路線應該都會係一致
陳雲果陣又係佢力捧,之後輸左就一口否定哂之前既野
咁樣割法就有D核突

佢有份講。。。

係
但係販民打手永遠捉住永續基本法呢五隻字
係咁攻擊 變咗熱普城係要中共長治久安
完全係不求甚解

要永續嘅 唔係呢本基本法
係全民制憲後嘅基本法

全民制憲完先永續呀柒頭

咩叫回塘？佢而家又唔係食政治飯，搞個網台搞下傳媒，俾個平台後生仔發聲姐，由佢做名嘴到而家一路走來始終如一，貫徹始終反共，而家咪證明佢睇嘅完全正確囉，過去廿年泛民一直帶領香港人行錯路，直接導致香港而家嘅情況

咁佢盲撐韓國瑜嗰啲點計
屌人反骨嗰啲點計
屌撚柒走晒啲後生嘅又點計
唔想罵戰，咁我都認同佢一路走來，始終如一嘅
只係時代唔再需要佢

佢影響力無以前咁大係真 佢已經唔係議員

但現在佢講啲野係有用 好似監督泛民某啲行為

而且佢已經無之前咁上頭

以前屌開黃之鋒 佢依家都係雷枱戰幫黃之鋒口

香港獨立主張第一人 陳浩天仲係佢到做節目

周圍樹敵係佢嘅缺陷 所以導致佢係政圈極具爭議

嗰時佢評台灣政治嘅節目我都無聽 只知佢係前國民黨黨員 始終係佢年少時係台灣 係國民黨提拔佢 教佢嘢 所以就盲撐韓掛

唔係喎 12年頭D&G後已經鬧支那人蝗蟲

what???

本土派一樣捉住民主回歸派呢五隻字攻擊
但有幾多本土派真係清楚當時呢來龍去脈?